<div class="presentation navmenudroite">
===Les archétypes de rôdeur===
&nbsp;Retour à la [[Rôdeur|classe]].
<ul style="margin-top:2px"><li>[[Archer rôdeur (rôdeur)|Archer rôdeur]] (''WMH'')</li>
  <li>[[Arpenteur des profondeurs (rôdeur)|Arpenteur des profondeurs]] (AG)</li>
  <li>[[Champion rebelle (rôdeur)|Champion rebelle]] (MCA)</li>
  <li>[[Changeforme (rôdeur)|Changeforme]] (MJRA)</li>
  <li>[[Chasseur de trophées (rôdeur)|Chasseur de trophées]] (AG)</li>
  <li>[[Chasseur sauvage (rôdeur)|Chasseur sauvage]] (MCA)</li>
  <li>[[Éclaireur de larmée (rôdeur)|Éclaireur de l'armée]] (AG)</li>
  <li>[[Fauconnier (rôdeur)|Fauconnier]] (AG)</li>
  <li>[[Flibustier (rôdeur)|Flibustier]] (PMI)</li>
  <li>[[Gardien (rôdeur)|Gardien]] (AG)</li>
  <li>[[Gardien des vagues (rôdeur)|Gardien des vagues]] ([[homme-poisson (race)|Homme-poisson]]) (MR)</li>
  <li>[[Guide (rôdeur)|Guide]] (MJRA)</li>
  <li>[[Maître des bêtes (rôdeur)|Maître des bêtes]] (MJRA)</li>
  <li>[[Ombre sauvage (rôdeur)|Ombre sauvage]] ([[Demi-elfe]]) (MR)</li>
  <li>[[Pisteur divin (rôdeur)|Pisteur divin]] (MCA)</li>
  <li>[[Rôdeur infiltré (rôdeur)|Rôdeur infiltré]] (APG)</li>
  <li>[[Rôdeur libre du Nirmathas (rôdeur)|Rôdeur libre des forêts]] (MMI)</li>
  <li>[[Rôdeur spirituel (rôdeur)|Rôdeur spirituel]] (APG)</li>
  <li>[[Rôdeur urbain (rôdeur)|Rôdeur urbain]] (APG)</li>
  <li>[[Seigneur des chevaux (rôdeur)|Seigneur des chevaux]] (APG)</li>
  <li>[[Tirailleur (rôdeur)|Tirailleur]] (APG)</li>
  <li>[[Trappeur (rôdeur)|Trappeur]] (UM)</li>
  <li>[[Traqueur du crépuscule (rôdeur)|Traqueur du crépuscule]] ([[fetchelin (race)|Fetchelin]]) (MR)</li>
  <li>[[Traqueur sauvage (rôdeur)|Traqueur sauvage]] (UC)</li>
</ul>
</div>